.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Familiars-Face:

Лицо фамильяра (`Familiar's Face <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=688>`_) / Закл. 3
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- видение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 1 миля

**Цели**: 1 готовое существо, которое является вашим фамильяром или зверем-компаньоном

**Продолжительность**: поддерживаемая

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 218

----------

Цель становится сенсором видения, позволяя вам видеть ее глазами, унюхать то же, что и она, и точно так же использовать ее другие сенсорные чувства.
Если вы колдуете заклинание с признаком "откровение", которое воздействует на ваши сенсорные чувства, как например :ref:`spell--s--See-Invisibility`, пока это заклинание активно, вы получаете преимущество этого заклинания через сенсорные чувства цели вместо своих.
Вы так же можете говорить через цель, голосом почти как ваш, хоть он и принимает некоторый тембр и характер рычания или пищания.
Вы можете использовать :ref:`skill--Nature--Command-an-Animal` на цель, как часть действия :ref:`action--Sustain-a-Spell`.
Вам не нужна линия обзора или линия эффекта, чтобы выбрать цель когда вы сотворяете заклинание.





.. include:: /helpers/actions.rst